忍夠啦！會員許廷鏗即刻同我入嚟！

我心內萬個謎 疑心不懂破解詭計
著魔 陷入無盡軟泥 我願意墮進深不到見底

沒法還原重來過 修補過錯
明白過往那痛楚 已算收穫

無用聽誰來勸告 一街的人言滔滔
不需坐下來計數 前行吧 你想做 全意做
如沒有無窮氣數 也可跟神明賭一鋪
這段少年時間 有誰無悔 大好青春要消耗

不想這生仍歎息唏噓
應該一笑說得乾脆
好友伴侶仇人都好 難得好一對
不過別要似我 常偷偷飲醉

時光慢慢過去 無論已錯或對
如若對抗世界也永無畏懼
只要共你 不怕路遠攀山涉水

千方百計 殊途同歸 歸家再遠也彷佛螞蟻
期待某月某年 於這餐桌遇見

Push

Alfred pls quick come in

螞蟻留名

等繄鏗鏗